一人N個IZ*ONE解散後填補空虛嘅方法

睇viutvyolo

可唔可以當左純右周咁睇

重睇IZ*ONE演唱會

純靚過周

翻版黎講係..

填補唔到

無野填補到

周周好美

拍埋先發覺純幾靚多下

知唔知自己打緊乜？

拍埋先發覺純靚幾多下

無啲咁既事

我都唔知點算好

唔想再俾周周喊

的確係

這個空洞一世都保唔到

防空洞haha

Hack咗

根本就係

唔止樣，身材都好過啦，只係周俾人嘅感覺親切啲有女朋友feel

看nako deepfake

純靚過周
雖然有時塊面唔知做咩好硬

睇weeekly